同人比較真係好易痴綫

但唔比較又唔得
又唔安樂
因為始終
所有野都係比較
咩都係競爭
曾經試過
唔理人
自己做自己野
做好自己就得
但到頭來
咪又眼紅
咪又唔抵得
做好自己
自high
好似傻仔咁
見人好又眼紅
見人唔掂又鄧人慘
真係好易痴綫
但完全唔理
又做唔到
所謂隨心
自己開心咪得
到頭來
咪即係呃自己
咁即係點
活係自己世界
又唔係
同人比較
又會痴綫
做人真係好苦
見人好
個種酸
真係恨不得
自己從來冇來過世上
見人慘
又諗點解佢要來到世上
有冇人知點解決

睇你啲文都好易痴綫/線
隔行隔撚到

搵食啫我想㗎？

無論你去到咩level總會見到有人一出世就超越左你咁多年勞力

中文考咩成績？

比較完又點？呢刻贏，對五年十年後既你有咩影響？輸咗，你又會失去啲咩？屋企人朋友伴侶會因為你輸而睇你唔起唔要你嗎？

浮誇？